
                      Es una torpeza asquerosa como todas las adaptaciones de cómics en los 90 excepto "Batman Vuelve", "El Cuervo" y "La Máscara" que fueron los éxitos de taquilla de la época, esto si que es un verdadero despropósito de principio a fin, todos los que están leyendo esta critica hacedme caso: no veáis ni recomendéis este bodrio a nadie.
        
            